從來無同女仔單獨出過街, 出之前想飲罐啤酒有無用?

其實都好似唔算date, 佢應該覺得求其好普通, 但我好緊張
點睇? 有無人試過?

飲兩啖酒唔驚派報紙

買定condom好過啦

唔會做愛

著型D，咁著實無死

加油 平常心

carry唔到

你個樣如何？

出前一丁

打完丁先最唔想social喎

打次j先啦
一陣有少少身體接觸因住扯爆

行住飲咪得囉
仲可以盡顯男士魅力

樓豬毒撚
飲酒壯膽

加油